{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162551?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 하나둘셋넷애견카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00に行われます。 予約の際に注意しなければならない事項があります。 客室は絶対禁煙です。 客室内の什器やおもちゃなどが破損したり紛失したりした場合は、賠償責任があります。 室内で臭い調理食品はご遠慮ください。 ペンションは場合によっては1客室に二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件が優先権を持ちます。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル時の決済金額ではなく、予約金額に基づいてキャンセル料が策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、幼児と子供は含まれます。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 当日予約及び当日入室の場合は利用できないことがありますので、利用可否を確認した後、ご購入ください。 チェックイン時間は予約特典である個別電気グリルバーベキューをご利用いただけます。 客室は禁煙です。 売店ではラーメン、即席ご飯、水、アイスクリームなどを販売しており、一同ハナロマートが周辺に位置しています。 ペットは10kg以下まで入室可能で、最大2匹まで入室できます。 追加料金は1匹当たり2万ウォンです。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。 ペンションの近くには前の渓谷、天仁渓谷遊園、白雲渓谷などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内の什器やおもちゃが破損または紛失した場合、責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室内の什器やおもちゃが破損または紛失した場合は賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で臭い調理食品を調理してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、客室で臭い調理食品の調理はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が二重になることはありますか？",
            "answer": "はい、場合によっては1客室に二重予約が発生することがあります。先に決済された予約件が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の料金は予約金額に基づいていますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料金は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えた場合は入室できません。幼児や子供も含まれます。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しがありますか？",
            "answer": "いいえ、当日予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しはありません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客に対して、客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任があります。損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で直火で魚や肉を焼くことは許可されていません。また、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "当日予約や当日入室は可能ですか？",
            "answer": "可能性がありますが、利用可否を事前に確認してからご購入ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間には個別電気グリルバーベキューが利用できますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間には個別電気グリルバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "売店では何を販売していますか？",
            "answer": "売店ではラーメン、即席ご飯、水、アイスクリームなどを販売しています。周辺にはハナロマートもあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "はい、ペットは10kg以下であれば入室することができます。最大2匹まで入室できます。追加料金は1匹当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には前の渓谷、天仁渓谷遊園、白雲渓谷などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 706
    }
}